誠哥為左反共好能癲，大半世人搞到兩三代人買唔起樓，再喺晚年支持黃色經濟圈

如果無佢，香港人2047前唔會覺醒，80-00後好似新加坡豬咁

what has he done?

誠哥捉緊一盤好大既棋

咁即刻誠哥當手足狗咁撚？

佢不嬲當我地狗啦，d樓貴到

誠哥就好似賭波咁 追緊極限注

push
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

系